藍屍網頁話要包括美國藉，英國藉，荷蘭藉，加拿大藉，以色列藉同愛爾蘭藉既"暴徒"一個都走唔甩

當中包括有老師，商人，教授，攝影師等等
點算？個網頁話要佢地一個都走唔甩
需唔需要佢地領事館幫手？

傻豬我土生土長香港人
你估D政府高官咩

係咁轉dain同老番鹹網有乜分別

有冇人upload狗仔女上去